思覺老師: Jumbo 哇！！！！

身型好Fit 哇！！！

波台手足多啲支持老師

0:50開始

康富來！

健康來！

思覺唔記得鍾麗緹喇

美麗西

思覺老師唔係覺得catgirl係女呀

睇到大波鬼妹就評論住咁多先
跟手即刻打個丁先 老師

尊卑不分 竟敢直呼老師為思覺

敬畏思覺老師係是智慧的開端